左真奴定巴卡若高個deal on9?

屌你老母兩個都係橫傳王黎
笑撚4

送走馬迪呢個毒瘤咪得

送走埋世三條垃圾去皇馬